[軍國主義大國]中國平均8年發動一侵略

大支那膠又話中國唔入侵外國嘅

1988年入侵南沙群島

1979年入侵越南

支那入侵他國又怎能說是入侵呢？
支那係守衛國土同救他國人民於水深火熱之中

1976年入侵帕拉塞利群島

1974年入侵帕拉塞利群島

1967入侵錫金

1962入侵印度

1951入侵南韓

1950入侵西藏

大陸喱會覺得呢d唔係侵略,係解放

１９９７入侵香港

冇軍事行動應該唔算

一車車共軍７１由深圳駛入香港呀

冇軍事上嘅攻擊
好難稱得上係"侵略"

香港人比人搵支槍指住春袋全部投曬降

軍事都係政治既工具，軍事侵略係硬性，殖民入侵係軟性

最近一次是2012年 的黃岩島

原本菲律賓佔有黃岩島
跟住中國派軍艦去黃岩島, 菲律賓主動撤走, 於是中國佔有黃岩島, 並且在島上興建軍事基地

戰爭論入面講過：戰爭係政治嘅延伸

支那人真係極強侵略性

南蒙 東突 滿洲 西藏 香港
全撚部都係赤裸裸嘅殖民侵略